【滿身名牌】17歲中國留學生失蹤4日 父母赴加拿大急尋

中國人在海外失蹤！一名17歲在加拿大溫哥華的留學生于林海，周日（10日）晚在當地突然甩開同行的同學，獨自走下架空列車（skytrain）後失蹤，一直未能聯絡，當地華人、他的同學已經開始組織上百人四出尋找，而他的父母亦從中國趕到當地，即時報警。于林海的父母為了尋找孩子，放棄國內所有事情飛到溫哥華，剛下飛機不到半小時便去溫哥華警察局了解情況，他的父母稱找不到兒子，「不會回到中國」。

在溫哥華讀高中的于林海，10日晚上9時與好友一同從列治文（Richmond）乘坐架空列車，準備前往Marine Drive站，同行的好友稱，在車上于於林海一直在與人打電話，除了情緒有些低落，未發現任何異常。當列車在Bridgeport站準備開車時，于突然落車，車門隨即關上，于的好友來不及下車，眾人在下一站轉車回到Bridgeport，已經再找不到于的蹤影。

好友向其他同學求助，于的一名同學當晚11時許發現于的蹤影，便一路尾隨，至翌日凌晨零時于再次甩開同學，消失人群當中。至凌晨2時左右，一名女同學收到于的微信，之後再也沒有人找到他。

于的同學接連幾日都沒上課，到處尋找，還發動上百人幫忙，但一直都找不到于，於是將事件告訴于的父母。父母即時趕到加拿大，他們稱找不到兒子，「不會回到中國」。

警方稱，17歲的于林海，身高1.85米，失踪時穿着Vetement外套，裏面是Versace黑色T裇，腳穿黑色GZ運動鞋，手拿黑色Fendi手提包。平時較常在列治文Aberdeen Centre附近，Seventeen網吧，Marine Drive電影院等地方活動。

抵啦又少一件

應該死撚左嫁啦
搵條屍算啦